有無人去過／會去越後妻有大地藝術祭？

九月頭小妹將單拖一條友遠赴越後妻有睇藝術祭！
已經買pass，上網做咗好多資料搜集，但大部份分享都係台灣人／日本人。
有無巴絲去過／會去？

而家我book緊住宿，但十日町已經無晒，住湯驛會唔會好遠？